F1 2020 70th Anniversary Grand Prix 討論區

Formula 1 70th Anniversary Grand Prix

7 Aug 2020 - 9 Aug 2020

FP1 (FRI): 18:00 - 19:30
FP2 (FRI): 22:00 - 23:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Silverstone Circuit

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

負上

Btw 仲以為今站成事會叫英國站 2

鳩堡

Hulk

想睇HULK

痴撚線架老豆力量?
31號確診 明明話隔離10日以上
依家話隔離佢7日冇事就可以出得嚟
等陣惹到全個F1都係就仆街

準備又睇ham攞26分

最癲係FIA倍佢一齊癲

英國政府改咗例只係要隔離7日，FIA又比佢出，我係車隊梗係出翻perez啦，點會屌老豆力量

集氣一齊等鹹中好過啦

佢咁嘅運，燈佢唔夠站數贏wdc好似易d

Lm

先負為敬

時也命也

佩雷斯咁快出返 唔係嘛 陣間累到成隊老豆力量中點算

我鳩又俾人撚
又繼續無po

聽日FP1 GIO->KUB
KIMI+KUB 快樂賽車

鳩堡真係 想showoff下都無機會

lm

9bo

搞錯

齋都未打就唔要和尚

最撚慘係鳩堡原本有行程
你急call佢放人飛機趕過嚟幫你手
第一場衰車隊on9上唔實螺絲搞到佢冇得出
然後第2場前就話佩雷斯檢測完冇問題既話就會復出70周年大賽
鳩堡比佢咁搞一搞F1又冇得揸
房車賽又冇得揸

鳩堡又俾人撚

西班牙呢個禮拜疫情又再爆發，每日幾千單，英國收緊嚟自西班牙嘅入境政策要隔離。European Le Mans Series宣佈取消嚟緊月底舉行嘅巴塞隆拿4小時耐力賽，由法國Paul Richard賽道頂上。唔知下星期F1西班牙站會點

我想睇一次鳩堡....

我覺得可能取消😂

KUBICA仲跑得 下年會唔會坐GIO個位

F1 個bubble 住咁出出入入
Checo 係返左墨西哥探老母先出事
依家仲未講應該唔會取消

保子Keep住硬未

應該唔會 佢應該只係嚟For Fun 帶個贊助商去注資愛快

我都想好想睇佢上力揸住架粉平

He knows his pace
He doesn’t have the place

佢值得一次podium
Ric 值得一個世界冠軍

續咗約仲硬乜吖

希望下年麥記1-2

留名等睇爆爆爆

又話Equal opportunity

好心笨屎一口氣講埋咸繼續留隊 懶係神秘咁

同一國兩制一樣

依家BLM重要過Equal opportunity, 應該係除非唔係
雖然太陽神真係好勁

都係三千幾一日，應該照去馬啦

唔好喇啩
paul ricard個場又無過車睇
又要睇到眼花

ELMS因為之後有24小時勒芒先搵同樣喺法國嘅Paul Ricard補上，F1應該唔會

我都想見到
但應該無咩可能

後年囉
都等咗咁耐

後年都未必得
今年benz贏多一兩站
就唔會郁今年同2021架車
全力研發2022架車
預計2022~2023 benz仍然係火星車
老麥好彩就跟上紅牛做月球車
垃利留返係地球啦

換少個頭鏟包成隊人去

垃利可以同haas Alfa 爭地球車
Champion of the Earth

其實老麥都係 aim 22年架車
起緊新 wind tunnel
21年我諗都唔會點 all in

但老麥2021都要研發
因為換benz引擎 未知架車match唔match
除非佢地直接放棄2021
跑到幾多就幾多
直接研發新車

我想問... 你地係咪都係用fox+ 睇live?

nowtv個live

係 撐廣東話同丹尼爾啦
講真 Fox+唔算貴
有能力支持就一定俾錢支持

正路都要做development去撚熟benz個引擎
拖到2022先認真做就蝕章

Nowtv 唔係就係fox+ 咩?

上星期果架racing point黎, 唔係粉平黎

係

fp1係5定6點？

賽程(五)
16:35-17:20 F3練習
18:00-19:30 F1練習1
19:55-20:40 F2練習
21:05-21:35 F3排位賽
22:00-23:30 F1練習2
00:00-00:30 F2排位賽

無左黑氣石,可能會快d夾到既
至少今次 老麥要就平治, 就唔係康打就老麥
平治副計個layout係咁, 老麥自己跟住黎design
應該易d
係驚佢第一年 成日漏呢樣,甩果樣
你知老麥咁多年都黎都係

唉,佢成日插廣告真係好撚嬲
以前我都會錄起佢珍藏,
自從18年播廣告播到過撚份
先停左 續都唔續 睇睇下車播廣告真係好撚嬲

上個星期都有廣告

今個星期係唔係轉用C2C3C4? 定最後都冇轉？

維持原判，用C2,3,4
比上場淋一格

播緊廣告就大炒

逼佢地2PIT先好玩

強制2-3停 咁先好睇嘛 吓吓都一停邊會好睇

Hulk for british 70th gp

9堡

鳩堡
仲有機會上po

鳩堡加油

9 Bo for 2021 Aston Martin F1 Driver!!!!!

唔想太Hype
但Racing Point可唔可以搞搞個Race Pace先...
車快 單圈快 但Long Run都係唔夠大牛同法記砌
點上到Po...

佩雷斯今個星期武肺檢測復陽 唔知下星期西班牙跑唔跑到

如果唔係
你無得同我架RB鬥 RB鬥 RB鬥...

返墨西哥la 9堡is good enough

突然又得

NICO!!!!!!

等待會然N_Hulkenburg 再上水

因為佩雷斯個測試復陽 跑唔到

本身就應該14日

根本就唔應該咁快比per落返場啦
武肺呀,你估普通傷風感冒呀

鬼佬真係當普通傷風感冒

唔想睇Netflix 啲假戲嘅有嘢可以望下

btw 有幾個出場嘅唔識

大愛左膠咸連簽約都要諗人有冇工開

Lewis Hamilton on 2021 contract latest and championing diversity

香港醫都係咁

扔你去互亞博柒返幾日negative就走得

無用 車手問題
上站富二代淨係控制部車都搞到佢handle唔到其他野

但係Str 已經係race pace 好嘅嗰批……

其實已經比其他地方重視好多
白人地方根本8成病人係居家隔離就算
治療都未必有

唔咁做佢地既醫療系統一崩潰左

罰rp 15分

估佢唔到

Lol 粉平被罰15分

Nico

最重要係 個design比唔比繼續用先

香港算有醫生睇住係亞搏

你地仲個個笑蕉

扣十五分都仲可以同蕉/垃利爭WCC第四嘅

都唔知佢想點
又唔係想加人工又唔係減自己人工製造職位
純粹係到叫左膠春

應該用得
份判詞係話佢地違反 Sporting Regulations
唔係 Technical Regulations

上場中遊其實好鬼近
麥記整體快粉平少少
但點知條蕉勁慳軚，最後幾圈谷左上黎
Stroll 最後係守到條軚冇曬貨，先跌到咁後
細牛似乎都係偏慳軚，Gasly 臨尾都爬左Vettel 同Stroll

點解會講錯名

啱啱準備 post OMG

左膠不嬲都係用人哋資源幫自己攞光環
你有冇見蔡耀昌自己攞錢幫新移民?

扣咗15分 而家老豆力量變成27分 一下子跌到去第6

粉平還是沒了嗎

唔知d parts 俾唔俾用

鳩堡真最後機會

咁廢圖係咪唔洗去AM了

拉利老麥成最大贏家
好似頭4先有 Constructor Championship Bonus

咁rp有無得上訴呢
罰完又用得係咩玩法

佢的意思係一場就罰十五分同錢？
佢之後有繼續用會繼續罰？

Nico上pod追分啦

就咁睇好似係brake duct係合法
不過程序出錯，RP無同FIA確認可唔可以用上年合法，今年唔抄得嘅part所以罰

咁Renault 隨時會再投訴
扣分慘過罰錢

上個禮拜集氣搞到鳩堡出都出唔到賽
今個禮拜集氣要鳩堡個人廢過哥桑
架車廢過威記同愛快

睇判詞
FIA 係肯定粉平有抄
但自己本身認咗啲例有 gray area 所以最後唔判 technical non-compliance
理論上粉平可以上訴
問題係呢啲 subjective judgement
隨時罰得仲勁
宜家只係扣一站分我覺得佢地算執到

如果車手唔係佢兩個
呢十五分好快搵返黎

公公第一年揸Benz, 個engineer之前嗰年幫Rosberg

可能傾掂數
罰你15分
但parts合法

15分=一個分站季軍分數

話你 parts 合法
但無報所以係犯規

我終於唔係p牌，即刻負皮成事先

“Protests for the Hungarian and British Grands Prix were also upheld, with Racing Point reprimanded for using their car in both events.”

即係呢15分當判埋匈牙利同銀石定係會就呢兩場再判過？

平治大牛就易追
Best of the rest 黎講15分其實要追唔易

所以話
垃利一出手 就知有沒有

Ric

扣15分+罰40萬歐元
好似係計埋之前嘅抗議一齊罰

RP 洗唔洗搵曼城個律師團

今日咁多新聞花生

但你諗下 而家RP同FIA就唔洗煩
呢十五分係值得
同埋 穩定小小 呢十五分都係返度
起碼make sure aero parts 合法

Renault第二場開始場場都有投訴，FIA查緊第三第四場，查到就逐場罰

Renault VS Racing Point
netflix 可以拍兩集

Vet 成最大贏家

fifa同fia一樣咁黑

我覺得宜家係罰 procedure 而唔係 Technical
二三場應該唔會罰
因為個 procedure 投訴幾多次都好
佢實際上只係做漏一次
即係開季前無報

佢咪平治囉
佢部W10.5喎
依家part合法繼續用, 一下就追到啦

佢 Silverstone 跑成點
部車係快但同威記一樣(又係平治偈）
Q pace 勁但 race pace 其實無明顯優勢

Hungary 同英國站就訓斥完事, 應該唔會再扣分

只扣15分
hungary同 british GP 都只係 reprimand
thats it
粉平可以繼續用

匈牙利同英國站俾訓誡，呢15分係另一樣嘢

首先要有city football group既財力

咁因為得stroll一架車姐

今次個裁決算係小懲大誡啦，扣嗰少少

今年RP 架車點都唔會差過Renault, 好快就追得返啦

原來我搞錯咗
唔該ching

佩雷斯三場都拎到分的

成事 貼LINK

race pace廢過Q係真
但係車手問題都有, hulk臨時搵, 富2代energy button都摸錯
而且最主要部車潛力係好大
調較好d個race, 車手好d, 根本係有潛力爭上台個隻

成事去左邊

所以唔 ban 下年 Vet 就成最大贏家

唔好忘記下年粉平係今年架黑平

咁都要考慮下RP20 嘅原形W10 食亂流嘅時候表現都唔係好好，Str 喺正串車龍中間係不利佢做快圈嘅

skysport已經講緊個問題
淨係扣分罰錯但冇ban

可能咸爺同toto會走？未講得所以求其9up？

但佢真係講得出呢啲說話

雷諾上站唔錯喎 同睇麥記其實雷諾副計唔係特別大問題 有機會越黎越勁

有冇ACESTREAM LINK?

都傳左好耐 但未傾得成
平治似乎想唔玩做廠商
咸爺想續長約
Toto有後路

佢去埋am，同vet同一team就好

係 因為之後要抄所有parts都需要比fia睇過
點頭先至得
變左主導權去返FIA 唔再比車隊自己黎

上站黎講係
但頭三站都有一段距離呢
睇埋今站蕉點先

Racing Point 可以改名做 Losing Points 喇

有冇upgrade其實
定係其實今場有upgrade

係 我比較睇好雷諾之後更新 我估rp靠自己未必跟得上
希望唔好比人打面

咸架車搞咩

粉平Parts 之後仲俾唔俾用?

咸真係好q煩 簽就簽啦

點解Kubica有得跑？

今場hulk穩穩陣陣唔炒車己經好滿足

未追post
想問下依家老豆力量係確定咗鳩堡今星期賽事全部由佢揸?
另外老豆力量比FIA扣分
咁啲parts繼續用得定要換新 扣分淨係扣一場定嚟緊逐場扣?

愛快既測試車手
好多時FP1會幫手落場比意見

希望唔係秦仔喺redbull最後一場

但Gio衰咩 冇得出?

個個都慳medium同hard
用哂soft出嚟做FP1

咁車就得兩架
kimi比到意見
kubica亦都比到意見
咁咪gio咪抖一抖 FP2先再出

可能Kubica經驗豐富比到意見點樣tune部車，冇話Gio衰咩

垃利唔通可以做返練習賽冠軍

咸記又有新sponsor?

Oic 我以為我自己Miss咗啲資訊
Thx巴打解答

扣一場, 15分完事, 剩低兩場只係訓斥
成架車 same spec 可以繼續用

咁搞笑
又要扣分又訓斥但可以繼續用
如果威龍/垃利繼續每場protest既話
係咪繼續罰?

條SOFT行一陣已經磨左D
比賽個時點玩

粉平果部完全版黎
更新都唔洗啦🤣😂🤣

依家全部似係試條C4 soft既極限係幾多個圈

傳咸想要5000萬 2+1 or longer
平治唔肯

老豆力量果架原版W10
佢要更新唯有抄W11

因為個件係合法，但你都要俾FIA 過目先目得

而家FIA 罰嘅係RP 唔跟情序做嘢，唔係罰組件唔合技術規則

Max 仲唔出

唔會 而家係罰粉平無通知fia黎整呢個aero
但個aero parts係合法
簡單啲講 即係粉平無同FIA講佢抄功課
所以罰佢 無通知
就唔係罰佢抄功課

Checo😂🤣

15分 換黎 W10 合法化，值得啦

四萬加油

K Mag 條左頭

GIO out
Keep KUB

粉平啲車好快
Hulk加油💪🏻

真係得max先可以跟到平治 唉

max其實都係跟唔到架火星車
只係離開咗地球組

地球與火星之間

咸爺今日個look

Juno?

就咁睇落好似威記upgrade完架車好過Haas 同Alfa Romeo， Russell 穩入Q2不是夢

簡單d 交低15分就可以做粉平用w10

罰錢就當保護費比fia

今站比完，Renault會唔會再投訴

老豆：比得過

幾抵玩
而家架車起碼場場有分先

Andreas Seidl 話RP 呢單嘢只係冰山一角

睇嚟之後有嘢睇

HAM 1:29

罰完又唔ban jm9

月球組leader

全grid 唯一月球組

其他月球組車手焗住要揸架地球車

C4 好似10圈都頂唔到

條C4 soft 用5個圈已經花哂
正賽推盡捱唔捱到6個圈

只可以攞嚟搏紫圈 正賽最快圈速1分

我準備好包花生

唔怪得個個FP1都唔用medium&hard
一定要慳到跑Q/正賽用

細牛6圈已經爛哂

可唔可以俾hulk左頒獎台先

因為個個都要2-3停 無可能1停
黃白胎一定要慳住用

我希望可以用到我包花生啦

以依家睇S-M-M好憫水

黃黃白都都抆水

岩岩好多個都話震,
同埋一lock up就好易flat spot
我諗10圈都比盡
今日應該會有車隊屌,叫p記比多1~2set medium or hard

黃白白最有機會

白黃白 坐底
唔好彩既話要多一停

會唔會黃白白呢
D SOFT去得好快

平治兩部車手halo果度
加左顏色
咸爺會有條紫色邊
公公會有條藍色邊

應該係佢哋嘅代表顏色

睇嚟啲紅胎都唔知頂唔頂到開場頭8圈留尾做紫圈算啦

BUTTON講應該SOFT冇人會係比賽入面用

上次Crofty 認唔到邊個打邊個，benz 潤佢

一開始bottas爆胎唔小心講咗ham都爆埋
點知開口中 ham爆埋一份
所以benz即刻聽crofty講加條線

除非搏紫圈一分

果下個鏡頭
影住bottas車
但係下面條banner show Hamilton

我估大部分應該會用黃胎起步，Benz咁快應該會搏白胎起步

原來鳩堡換咗頭盔

benz火星到咁
玩S-M-M-H都仲得

中游應該會有人Q2用紅胎博入Q3
例如Vettel, Alpha Tauri, Renault 甚至 McLaren

Haas可能唔玩
唔好阿

我仲想睇steiner同哥桑搞笑

呢個真係要挽留

俾垃利既垃圾引擎累事
今年成績差又成日壞車
老闆：係時候走人

都係嗰句啦

為咗個起步排位犧牲正賽戰術，特別今次條紅胎連10圈都挨唔到，完全唔划算

遲來的負上

玩留

真呀，紅胎得個八至十圈，未拉開車陣就要pit,好大損失

no 中下遊博上前會有車用 soft博上q3爭個p9/p10 之後博頭幾圈有safety car

safety car ar

Juno係介乎老納同龜仙人之間，咸係街邊矮仔fuck boy多啲

如果一隊車可以有三架車
好想哥桑 鳩堡同Kmag同一隊

到底鳩堡一日要suck KMag balls 幾多次

我係中游唔會咁搏啦
你俾下游搏到上8,9
正賽有 safety car 班中游都有把握過到班下游
但結果都係8,9
講緊5,6圈貨仔根本拉唔開個 pit 出黎
10圈都話有得搏下

聽住先

下游唔博一定stay係後面 博下有唔同先有機會上去

個個m~h~m/h 咁同一停咪冇分別

下游搏無問題
我講緊中游正路無動機搏

FP2幾點開波

威隊會搏下掛

22:00-23:30

今站黃/白無記錯即係上站紅/黃?
咁用返上星期stats 唔使試都得啦

條軚硬度唔同咗
賽地溫度唔同咗
而且車隊有機會有新部件要試
仲要條C4 soft要試下極限係邊
點會唔洗試

場地溫度唔同條呔啲數據都唔同

Hulk仲快過二世祖

同埋上個星期有兩次SC
唔多唔少都有影響啦

上星期都係咁
所以正賽咪"壞車"

As part of our PU strategy for the season, we are introducing new PUs for the two @RedBullRacing drivers at this event. This gives us greater flexibility in terms of PU management. The new PUs are the same specification as the ones coming out.

#F170 🇬🇧
#PoweredByHonda

Williams唔洗包艇仲要有15,16

我都係 細牛 hass alfa 威記

咁我覆嗰個講緊中游用紅搏q3 嘛

但我覺得有機會垃利會撚鳩廢圖
叫廢圖用soft跑Q

未入pit 可能仲有p7

出返嚟得返p18 都唔知有無

然後再嚟跑完係radio同廢圖講
we're together

vet：想冼鳩我冇咁易(spin)

戰術大師 你估流架

堆埋19出去先spin啦

Tracing point car declared illegal by FIA

但係想睇HUL上場

唔係仲用得咩，剩係扣分同罰錢

原來個15分係係第2次奧地利站扣

係呀 所以我先想問係咪逐場判
依家判第2次奧地利果場既投訴
咁威龍場場都有投訴架嘛

判埋上場喇喎

Quote FAYE TV

有幾個重點:
1. 雷諾第二站抗議有效, Racing Point每部賽車扣7.5分, 罰廿萬歐羅; 加埋係扣車隊15分, 罰四十萬歐羅，車手積分不受影響
2. 雷諾第三、四站抗議有效，Racing Point被「訓斥」, 如果再被抗議，都會被訓斥。
3. Racing Point犯的是競賽規則(Sporting Regulations)，並非技術規則(Technical Regulations)，因此他們賽車是沒有問題的，有問題的是他們設計賽車時的「行為」
4. 被投訢的Brake Duct中，前Brake Duct是沒有問題的。或者說是在灰色地帶中。因為在2019年，當Brake Duct還是可以買其他隊的來用時，Racing Point已經在用。他們是以這個已經成為自己賽車一部分的零件來「Reverse Engineer」，或用FIA的名詞「Grandfathered」。工程師根本不可能對已經在用的零件失憶。因此這部分無問題。
5. 被判有問題的是後Brake Duct的設計過程。因為Racing Point是直接從Mercedes 2019年賽車的CAD設計圖中取材而成。過程中，Racing Point 2019年的賽車從未使用Mercedes 2019年的後Brake Duct，因此他們不可能從已經成為自己賽車一部分的零件，進行設計。簡單來說，如果Racing Point在2019年已經在用這後Brake Duct，他們就沒有問題。
6. 如果不是靠CAD圖，而是純粹靠相片和觀察來抄，也是沒有問題
7. 重點中的重點，他們可以繼續使用這部賽車。

大概係咁，總之，畀400000歐羅扣完分，冇架啦，太陽照樣升起。完!

點解條link唔得既 明明之前都work

FP2 有40%落雨
又嚟流浮山刀手

聽日Q2先好睇
一Lock up就無左條胎
而家佢地用紅胎一lockup 條胎就基本上打殘

JB講車？

horner同四眼佬傾緊計

Fp1啫

18開始已經有喇

傾乜咁好傾

1. 傾點樣夾埋去投訴老豆力量
2. 傾廢圖

mag用黃呔喎

呢d會收音 通常唔係d咩秘密野
佢地off camera果震
係車房後面,後面d餐廳傾先係重要野
呢d都係可能問下佢地條胎點
可能完左fp2 大牛夾埋幾支車隊 嘈p記掛

fp2 通常做長距離模擬
應該收數據

岩岩button都講
我諗我唔會係練習用hard胎
得2條, 正賽重要用
如果後日正賽爆到仆街 P記比人屌撚死

話説Benz fp1 兩個人都開咗七條紅胎

睇嚟佢哋都幾唔睇好條紅

唔抄 邊到有15分拎到比人扣
可能成季先得15分

頭先SKY NEWS廣告見到有8.31太子

4萬用白胎!!!

四萬哂條白軚

四萬架車好廢
直路根本冇得同平治家族鬥

renault 先係真正既戰術大屍

冇事冇幹hul最多都係第4
希望多D變數俾佢上番次台

聽日3大會有人爆胎架啦
準備睇戲啦

benz兩架用咗medium跑一圈
之後又用返soft
可能正賽M-H-H

Benz點玩都1-2 finish架

四萬用白軚都只係+1.2，算好好成績

可能m-h-m姐

佢今日第四快

2架拉利好似好慢咁...

岩岩BENZ D人玩滑板車

相同tyre compound快起碼0.8，是撚旦啦

Lando hi果個係 Max定Albon

應該係秦仔，兩個friend底先咁玩

lando 同牙max 都frd

lando都同max成日組團玩iracing架喎

係秦仔

Al邦搵到d race pace未

Vettel

點解差咁遠架

vet 都係舞唔掂架車

廢圖果條新medium定舊medium?
唔係咁撚玩鳩廢圖掛

會唔會唔夠軚用

19條M 就玩完

Lec條黃 用左9個圈已經唔得blistering

佢之前有無開過條?
有既話應該舊既黎
lec果條已經爛左

其實blistering同graining點分

兩架Renault 都白軚

秦仔rap

Graining, this damage or wear defect occurs in competitions, when the tire, failing to give the proper grip, consequently begins to slide sideways and form lumps, which are interposed between the tread and the road, reducing grip and once they detach from the tread they leave holes, but it can also occur in case of drifting. It is often related to condition in which the tyre could not warm up properly (too cold).
呢個情況可以痴地下d 胎屎

Blistering, such damage or alteration of the tire occurs in competitions and is characterized by overheating of the tire tread proximal to the carcass, which leads to the creation of air bubbles inside the tread, which causes it to lift and in cases more serious detachment.
呢個情況係出面愈碌愈差
好易爆

魚雷…

冰人同Stroll同一個位出事

flat spot
通常大lockup 磨走左一忽

其實上你聽到車手講vibration
通常都係條胎玩完咁滯

逼害

威龍兩架依家用咗條hard
正賽即係只能夠M-M-H
極忟水

垃利

漏油

漏油渣ga

好明顯撚鳩圖

屌你老母垃利

吹漲 又壞

愈來愈有迫害感覺

又開始逼害

拉利又逼害廢圖

話唔係迫害邊個信

上星期撚到FP1+2都跑唔到
今星期比你跑完FP1
FP2提早收工

油都漏埋想燒死圖?

漏油 近年係咪好少出現

會唔會借啲換埋偈或者gearbox 罰多圖幾格

個onboard真係吹漲
真係得淡笑

Vettel the Engineer

拉利明迫害廢圖

VET走人啦, 留係度俾人撚

慘要自己睇埋

痴撚線自己車手都搞

而家講緊
vettel都話big failure
一係偈+波箱
照計就唔會刮到 然後刮爛咁on9下話

垃利我吊你老味
VET

今季只有兩副偈既quota
正常換偈未洗罰
係換gearbox先要罰5格

他不是自己車手 法拉利只有一個車手 陸克萊

幾大逗埋人工

Gio搞乜

紅埋旗 GG

19叻先係親生仔
廢圖只係一個無名無姓(件衫冇名)既邊緣人

漏油要時間清

架架都咁上搏嫁啦 係刮爛都係工程師調教問題

GIO連續兩次FP2都搞到紅旗

P2已完

話引擎問題

今日已經第二次
F2定F3都漏咗次，着埋火

唔關佢事

Gio剷咗出去

咁邪

圖每被撚一次 再加上每場19扲到分 圖扲得少啲或者扲唔到分
19叻心裡就笑一次

壞咗5G咩

收工

雷諾第一次頭3

似副偈有事
咁撚慢既偈都會壞

我都覺,唔似刮爛
佢係入面爆出去
爆穿左底盤 唉

ric

嘩 爛蕉4萬上PODIUM未！！

引擎無啦啦停

RIC

crankshaft 定turbo 先咁大力整得穿

好fit

四萬頂櫻花帽幾靚

Turbo好難爆

CLS 上星期又intercooler 又brake pedal 今個星期連偈都炸埋

你而家討論緊嘅係垃利偈

爆turbo唔會漏油漏成咁
最起碼會因為燒偈油出白煙

你啱
咁漏油法睇落都係ICE 出事

咁樣落去用返V12 都一樣會唔掂

似成個油底穿咗

norris係麥記口罩入面再加多個口罩

我岩岩都睇到 笑死

仲以為FP2無野睇就轉左台
原來後尾先精彩

廢圖漏油搞到F2排位賽延至00:15開始

Hi成事好耐冇見

四屆世界冠軍

印尼王子搞到冇人做到時間

廢圖好慘 仲有咩隊會要佢
想睇佢返大牛不過睇怕都冇可能

最大機會係老豆力量 or hass

如果Haas，不如退休，或者去鬥其他車

學Alonso玩利曼24小時

傳咗好耐簽咗粉平
只係撞 Perez 武肺唔 official

如果仲有人唔明粉平點解冇事個D可以睇 chain bear 條片
解得好清楚

法拉利
我係四屆withdraw算
車手係要有少少火

越嚟越頹咁

withdraw會比人屌無體肉精神, 無合約精神 etc
重會比拉利告唔履行合理
上站個radio真係擺到明 心淡
對比5年前 馬拉站 唉
拉利比人叫車手墳墓 真係無講錯

拉利上訴
嫌罰racing point罰得唔夠重

明既
話哂都中遊競爭對手

好正,rp呢單野真係大量花生
連垃利都上訴埋一份

其實係得入面個口罩再加麥記口罩個殼
佢冇用個濾芯

上訴

'This is a pretty good race car right now'

@danielricciardo can't wait for Saturday qualifying after finishing an impressive P3 in second practice on Friday ⬇️

#F170 🇬🇧 #F1

四萬

垃利情何以堪
原來威龍偈都勁過佢

見外國forum係咁緊垃利上訴

手殘 唔小心負咗皮

點都吿到vettel下年揸廢車

意大利佬

話之下年部RP係黑平都好 廢圖今年俾垃利撚到無哂火啦，場場都俾部車撚到喺下游同Kimi一齊揸養生車

真係最想vettel返RB

Vettel 真係好撚慘, 唔反廢圖了

越揸越頹咁 場場養生車

一年喺法記收36m USD 咪陪佢哋玩下囉

之前仲有火拎夠5屆...而家搞到變揸F1.5之外仲要俾車隊鳩返自己
灰到爆

有冇巴打睇過Adrian Newey 本How to build a car
啱啱Amazon 買咗

而家廢圖部車根本淪為零件車同埋攞黎試下嘢算

垃利真係死都唔俾Vettel 好過

佢快D學ALONSO： THE ENGINE IS GOOD. MUCH SLOWER THAN BEFORE. AMAZING！

今年拉利三站主場，梗係到時先嗌F3 Engine啦

學16年西班牙站兩部平治都得

有冇人知呢隻同mclaren合作嘅耳機堅定流？

近排loop IG成日見到Max 帶住唔知邊個品牌嘅耳機廣告

我都見到 好似係IRIS乜乜乜

係老麥架車好似見過呢個牌子

做乜嘢

部滑板車就係小米果部?

toto準備瞓梳化未

Hulk有機會轉投Haas

KMag: 有人塞賣波了

更衣室打交

KMag :Hulk come here and suck my balls
希望係GRO走

要先跪gearbox

粉平將圖係咪搞錯

Perez因為有合約所以一定要po

賽程(六)
16:25-17:05 F3正賽
17:40-18:25 FE練習2
18:00-19:00 F1練習3
20:00-21:30 FE排位賽
20:10-20:50 MOTOGP排位賽
21:00-22:00 F1排位賽
22:45-23:45 F2正賽
00:30-02:30 FE正賽

好多車睇

Haas 改名做互含算la

toto偷食同女同事玩滑板車俾cam影到Susie=his wife , FE其中一隊嘅team principal(好似都係benz贊助)

邊個大力閂門就要比Steiner往死裏打

訓garage

咁Perez走？

Kimi都係咁啦

架車太細

Reddit話個interview應該係

Steiner: Name?
Hulk: Nico Hulkenburg
Steiner: Place of resident?
Hulk: Monaco
Steiner: Are you vanker or a rock star?

堅架 有3款會出

Susie，我要入黎啦!

係突然烏低身嗰下 patpat對準

Susie 管個隊吱吱吱嘅陣容有莫他拿同馬沙

竟然仲有出

toto 碌鳩貼住女同事

所以under investigation by Susie 幾時公布penalty

屌

好睇唔知好唔好用

到時出咗你可以去試下
再唔係可以而家出去試下第一代T5
佢聲稱同第一代差唔多聲

莫他拿係咪跑澳門跑到識飛個個？
咁耐都無機會上F1試下？

F1同Benz ig都拎黎玩膠

係F1黎講 佢係廢
之前平治GT個engle重勁過佢
同埋個career path唔同
渣F1 基本上由細個 kart仔慢慢上 雷諾方程式 F3,F2,F1咁樣
而家都基本上 係F4>F3>F2>F1

Get in there toto

SKY播咗佢地嘅片頭 FP3準備開波

所以其實F1班友就算最廢個個都真係好有料
我最愛既哥桑有勁車都有香檳飲

除左Latifi.....

佢係佢老豆個仔就已經好有料la

latifi 都係頭幾場姐 仲要揸部williams

廢圖用hard
正賽少一條hard

都已經做左禁耐f1試車手

一震場F1 Classics 係2018年銀石
你地真係要睇
銀紅大戰 好撚正

但係佢好似個個禮拜都係有spin或者炒

搖撚準備

公公都係

垃利條hard碌咗一個圈
依家又用medium

係黑平Ig有段片同James鬥車，配埋聲仲有team order

呢兩條硬咁多，唔太大影響

係 好似有恩撚聽
成場都好好睇
睇咸爺,睇vettel 睇哥桑

上星期FP唔係可以跑到1:24定23一個圈咩，點解咁星期好似全部人都慢咗咁多嘅
新手求解

排位賽先出全力

Ham上星期Q3先1：24.303

lando

秦

風速問題？
搞咩麥記Medium快過Benz soft

LandoBot

Benz落晒沙包啫

benz無行盡

toto對眼無晒神 跪左成晚？

罰佢揸咗成晚電車

Ham 輕鬆紫圈

岩岩平治load走左一半沙包
一震Q race load走晒全部

落咗成晚口供

呢d 做戲
唔洗認真

stroll好似唔係第一次係人地做快圈果震停灣心
成9日都係咁 真係好癲

RP個pitwall係唔係唔識提佢

F1太少位，真係要有實力/有錢/有運先上到去
好多揸揸下去到咁上下，冇錢冇實力冇運上唔到去，就唯有離開呢條路轉去其他比賽，例如GT/LMP/TCR
莫他拿都上過GP2，但冇成績，之後轉去DTM

四萬搞咩

岩岩做快圈比norris頂住

你即係話鳩堡連哥桑都不如

圖左頭就爆咁feel

vettel條左頭 一lockup左
條胎就係咁爛,爆晒d野出黎

係, 1 lockup就係咁飛晒d野出黎

侯根堡同哥桑同期架 當年侯根堡被譽為係明日之星

lando🇬🇧🇬🇧🇬🇧

哥桑開季係幾好既當年
點知季中已經久唔久發作
14,15,16,17,18 直線下降 一年差過一年

8點Q1

2100

turn 13係咪改左layout?

T14 Chapel 入灣嘅curb 改長咗

Thx 新手唔多識

廢圖正賽就快冇軚用
垃利

Lockup就等無咗一忽廢圖今年都係安全第一啦，意粉佬真係唔知會點搞鳩佢

拉利同麥記開兩條黃

Get in there Toto

Merc會唔會白軚跑Q2

黃 for sure

用白起步唔著數喎

9堡第四,希望Q唔好差太遠

叻都係三紅三黃

當vettel仲可以贏咸狗嘅時候
當Kimi仲有podium上嘅時候

18年真係prime time
但果年vettel膠,拉利權鬥, ceo去世
真係唔知講咩好

拎第一變到要自己落手整車

換19同4眼上去就係惡夢開始

吱吱吱前日順時針
今日就逆時針

意粉歌，有排都冇機會聽到

剛剛開電視睇fox 重播2018年銀石賽場
Vet ham rai咁返黎
好似呢場之後vet就低潮

意大利場開賽前會播

Kimi開香檳hea到

作為新手車迷 見到f1場上有垃利 麥記 點可以冇波子
波子會唔會有機進軍f1界 求資深車迷解笞一下

黃起步唔會未拉開就要入pit咩

[Will Buxton] An FIA spokesperson has confirmed that five teams have notified FIA of their intention to appeal the Racing Point decision. They are Renault, Racing Point, Ferrari, McLaren and Williams.

Even Williams
八國聯軍
支那咁

埋位先

你用白既話 如果提早出安全車咁你入唔入
唔入 > 你條胎又挨唔得耐
入 > 你之後條白同黃又會挨耐左時間 尾段比人追擊機會大左
黃既話 平治 10圈應該拉到6~8秒啦
總次52lap 車隊自己砌掂條數
只係早期易出SC, 你都要考慮
我覺得用白做Q2 彈性無咁大

沙蛇回家吧

Emirates F1 70th Anniversary GP

Racing Point嫌扣得少？

RP上訴判決，其他上訴罰嘅內容

racing point自己仲上訴係咩玩法
淨係罰幾分加罰下錢都唔滿足

清你入錯po
呢個車po唔係你個車po

可能唔想罰分呢
佢地都仲中遊咬得好緊

話係程序上出錯
又話灰色地帶
可以賴FIA

唔上訴會比人話夾埋 做戲做全套嘛

今晚係咪又有何輝

篤入pereź個鼻碌野咁撚長既

motogp 個邊MM93 今站又出唔到?

most gp starts without a podium

Any online link~~ THXTHX

要隊到鼻腔盡頭採樣

睇見都覺得痛

又或者F2個意大利車手第一就有機會 匈牙利Spirit race 個次

起碼要等到2026年引擎大改先有機會
依家副引擎複雜 好多廠都唔願意嘥時間同錢研究
同埋見到威龍同本田用咗咁耐時間都未挑戰到冠軍
希望2026改例引擎變返簡單啦

先飲一啖 跟住先噴 同埋好Hea下

出唔到，要搵替工
而家神童好似無對手咁

每日願望 炒鳩咸 炒鳩咸

咪燈啦

平治攬炒

希望咸狗今日Q2又spin
嘥一條medium

諗吓好啦

痛一下好快過
係伸入去會想打乞嚏但又唔打得

利申試過

聽講波子之前用v4 hybrid 贏利曼定其他race😂
我覺得跑車廠想係叉隻腳入黎玩F1
提升品牌知名度 但奈可而家呢副偈真係
多多錢都唔夠燒

笑4

唔怪之電視影住d人幾辛苦咁

di resta唔係要做Reserve driver咩, 仲扲住枝mic

神童

reserve driver咪姐係唔洗做

想問下有冇清知道點解用nowid login唔到Fox+我買咗nowE之後登記咗now idfox+個app話淨係訂購咗先有

識睇一定睇埋Marbula one同Marble league

都跑q啦唔call up咪打多份工

想問下其實Q2用咩胎同正賽用咩胎係唔係有關係？
我淨係知道每個車手都有一set唔同軟硬程度嘅胎

sorry新手唔識野，google唔到

投資大
回報少
車照樣好賣
咁點解要哂咁多錢做無所謂野
你諗下波子其實係福士既
福士已經攞哂好多高中低檔市場
何必浪費錢

後備車手多數都係係賽前一兩日先會講 唔使長期係Pit lane

即刻被人搶左個pole

quali 搖撚準備

Q2=起步

9bo 好型

SKY去片頭

Q2胎就係起步胎

最緊要唔好燈hulk

這不是英國站

MotoGP Zarco pole

頭10要用q2做最快圈速個套軚起步，之後嗰d任揀

真係何輝

cls d胎仲軟過上場

Diu 何輝 死開la

又有何輝啦屌

dry race
如果入到q3
要用q2 Fastest time 條胎 start

何輝

何輝，睇sky sports了

又有何輝屌你老母

Q2做最快時間嗰套呔, 如果入到Q3, 起步就一定要用嗰套

咁聽日應該都係何輝

多啲變數，（應該）會好睇啲

又準備破track record

硬性2-3停

fox+手足慘遭迫害

無期待

F一

開波

hass medium??

可唔可以唔要何輝

14號彎有省少少改變 因為上個禮拜太多人上草 就將個路搏加長咗

屌！點解係何輝㗎

haad唔通又戰術大師?

Q1開始倒數

屌你老母又何輝

不要再說了

下遊3寶2分1分0分
無諗過細牛都有13分

This fucking Ho Fai ruins my weekend again

原來每次 d 肽都唔同 :o

即係今星期黃肽 = 上星期紅肽?

timing 將Hulk 轉咗做Checo

睇精台啦
btw成事pin第二嗰條先係1080
第一條係backup link黎

Q1黃

haas又玩乜撚野

全部紅胎可以唔要

正解
全部軟左一格

Mag 用黃

F壹

Q1用黃做乜鳩

難聽到不得了

有冇手機link可以睇

吓 條紅胎1個快圈都捱唔到

Q2都未入講咩戰術

同垃利交換大屍

廣州人丫嘛

haas 用medium 係咪直接放棄左

Q2 用白？

明白晒，感謝成事同其他chings

戰術大屍

：匈牙利啊？

可能冇新紅

haas 唔係放棄q1, 係放棄場車

慢過威記之餘
架車仲有vibration

russel已經完美屌打haas

垃圾pirelli條紅呔廢撚到

GIO用SOFT做最慢圈

堡子同保子

9bo 慢兩架平治0.1秒

補充

唔只係同compound
直頭係同一條
你in out lap如果唔小心啲
玩爛左

9bo究竟可唔可以上到Podium

上面笑Haas用黃嘅

Vettel真係被迫害

保子 q1次次都硬

馬甜：vettel not looking like a top10 runner in all the time

秦仔

Gasly準備未

呀邦

Albon

邦 q pace同race pace 真係差啲

反正法記都炒左佢，佢分明hea都得

三隻大牛

大牛可摸耳俾四屆冠軍一個機會

養生賽車

差過gasly已經唔得啦

你要check email
用去now果到兌換左你買既fox 通行證先得架

紅牛升降機

gasly果架先大牛嚟?

三隻細牛先啱

廢圖慢到

變hobby了

廢秦出唔出到q1

前兩年同冰人學壞左

四萬

屌你老母咩Ocon

陰功Russell, 冇位走

臭干

秦P16

垃圾ocon 幾時走

ocon應該比人罰
vettel應該q2比人叮走

又係Ocon 條on9

OCON

ocon仆街嚟

秦仔變左爭f1.9

Ocon咁撚樣都有車揸

如果阿邦q1 out我都幾肯定redbull會雞佢

秦仔同max差成秒

廢圖冇晒心機

際遇既重要性

前Toto契仔Ocon block現任契仔Russell

越渣越頹

睇下gasly 係邊

ocon被推.gif

屌你老母何輝，成撚日同radio疊聲

Ocon

秦仔係咪要繼承返細牛呢個名

仲要廢氣魚雷都快過佢
秦未必落細牛
直接返屋企

19Max

佢要揸細牛先有料到

max力場

Grojean同Ocon邊個衰啲

其實都唔係比面ocon條傻仔
係比面toto, 當年toto同蕉傾掂數
話2019比位佢, 點知簽左4萬
而家咪叫返佢返黎 真係比面toto
toto又可以搣甩佢呢舊煩膠

秦仔唔係 Q2 都入唔到下話

你確定？

阿邦咁有信心 一圈 一take過? 萬一黃棋佢死撚得架啦wor
前面咁多炸彈

Ocon係廢 大廚係on9

二世祖又係完全冇貨賣支持鳩堡

Albon搞笑？

圖返大牛，9bo 揸粉平

Grosjean = moving chicane
Ocon唔郁阻尻住啫
Gro係博炒

圖同max一隊

russel p8

Waaaa Russell P8

真，跟啱經理人

Russell

Rus依個圈好完美

牛奶！

屌,russell

屌佢老味ocon

Rus

又真係得

羅素真係perfect lap

russell

Gasly出盡奶力返大牛

Ocon條戇鳩仔

秦囝輕取

屌! 佢Q1 OUT先好睇

rus個racing line好靚

Ocon幫手頂一頂秦 thx
功德無量

rus

Vet

秦仔你條仆街仔可唔可以穩定D

係最後有架慢車 唔係應該+0.6

ALB

Vettel p14

想問下有冇ching 睇acestream 都會好lag ?
有冇解決方法?

屌 頂走左魚雷

vet真係勉強過到咋

呀邦出奶力

rus繼續Q2

冰人揸架咁嘅垃圾車

Alpha慢過Latifi

係, 我估佢Q2應該叮走

架愛慢

下季應該都係收皮

較大個 buffering time

好正 跟住睇晒成個圈

GRO
HAAS入Q2

沙巴已經放棄左
同HAAS一樣 放棄晒

Albon不得了

now 係咩台播
冇波睇想睇下

gasly 5th ..............

Merc係Q1咁出力做乜

670

要上網search下點樣改setting
改完就會順好多

Grosjean

Sky 仲一路跟一路講轉Gear 入彎果啲

670 fox sports

魚雷咁落去應該出年又冇位

gasly & max same time...

用埋D舊紅胎姐
一震還返比P記 唔好晒

唔講以為三架大牛同一架細牛

唔小心揸快左

3隻牛個時間

bin c

都冇出力

gasly 有冇上過大牛?

冰人有車渣好開心啦 養生mode

唔搞笑既哥桑真係快
但永遠正賽提供笑話

出哂3部大牛都係鍊唔贏兩部火星車

正賽你會見到1隻大牛 3隻細牛

有

升降機咗

睇到好緊張

垃利廠都咁嘅衰樣 點玩

上年大落細

3部大牛

經歷左上次鬥車有返啲火？

舊年

未上過又點叫返咗細牛

Sor... 唔小心用咗四個轆

馬甜聲音導航

上過半季後落返去

honda新power unit

志在遊車河

上年上半年 成為造車大師

之前上過，俾albon換落黎

Gasly cls

ocon咁樣閘住條racing line洗唔洗罰?

但早過艾邦上頒獎台

hobby

唔覺，架車一啲都唔好玩

thx all

FIA睇緊

Sky話可能正賽退3格

罰硬啦 唔洗諗

FIA好興等你排完先
然後再周鳩你

唔係grosjean表演
正賽悶到仆街

無grosjean真係睇巡遊

如果albon 落返去 Vettel 回家
係咪有4架大牛

其實Kimi係Netflix 已經暗示咗啲嘢

KIMI行過

paul di resta 都話slam dunk

有無手機link?
係街

5格啦

魚雷都係細牛ONLY

after the session 係成個qualifying 定Q1

泰仔無㗎喇

最少三格

第二季？

RB好似講咗唔會要Vettel

成個qualifying

證明自己

成個排位完咗先公佈

睇番個結果黎周
如果Russel岩岩16
應該罰到Russel上15

係呀 第二季最尾一集 有大剪咗個段片係Youtube

屌唔好唔記得點解GAS 有 podium 先啦

人*

魚雷真係紅牛冇人先仲有車渣
紅牛同日本等緊上位個堆好似都唔係好夠分拎super licence

RB 講野都好信

魚雷再咁比gasly屌打落去應該細牛都冇得渣

嗰場艾邦上架 比咸爺撞

Is more like a hobby to me

牛奶 牛奶

唔係好興 係一定
因為要睇結果黎俾判決
如果搞到rus陡左條胎入唔到q2
可能就罰5格
宜家可能3格

佢唔係淨係講咗一句野？

準備新po

Q2開波

Max白胎

圖應該入唔到q3

條紅其實玩兩個圈應該都完

睇有冇人搞事用soft

癲

唔好唔記得
d netflix假㗎

成個season 2 得 1 句
hobby 個句

PUS 可能

HAM BOT 黃胎

gasly albon兩件垃圾就走

max用hard...

估albon grosjean vet rus ocon
Q2收皮

咸爺開頭柒左wor

今場啲軚SETTING係咪轉左？

估唔到唔係賓屎用白跑q

Ham lock up

Max 白軚

軟咗一個compound

我都相信佢入唔到q3

要雞都雞走魚雷先

更諗一格 C234胎

ＴＨＸ

軟左一格

Gas去翻細牛表現超乎預期喎
我真心覺得係大牛架車鳩

1:25:785

點數都未到gasly
揸細牛揸到大牛咁
仲要屌打魚雷

HUL

gasly係大牛個陣心態有問題 落翻細牛就正常翻

都未推盡呀陰公

大牛架車好多setting，Gas搞唔掂

lock up埋都快過max

心態有問過應該都係架車鳩
我覺得依2年大牛車太偏max

點解 RIC 叫四萬

F1 2020 70th Anniversary Grand Prix 討論區 2

鳩笑

其實大牛係咪set車有問題
就連max都成日揸到要鬥牛

笑到四萬咁口

無錯

四萬咁口

鳩堡fail

應該入到既 唔洗咁擔心

9堡 可惜

Grosjean 睇到F1.5同1.9分別

最慘係MAX撚到架車
有比較先有傷害

今個禮拜部蕉車改左乜黎
勁左咁撚多

9堡陡左條胎

叻叻 purple sector

你睇中文維基張相

冇咁多條medium
用新medium跑
正賽就要換舊軚

羅素用紅胎

新星期都係咁 可能銀石啱跑

佢條medium應該收起,聽日用

lec 居然有紫區

究竟係蕉架車勁咗
定四萬哥勁

19

RUS第一個搞事

反正都入唔到頭10，完全唔使驚

四萬for sure

唔用紅入唔到Q3
入到Q3多D鏡頭

VET真係好沉咁

佢都無野可以輸

又撚vet

咁當資源圍住你果陣
你好難渣得慢

嗰個彎個個都出事

成部車係位處一個車手設計

大牛架車aero勁 出名難舞？

得max 用白

Rus應該想爭11/12姐

紅牛未出力？

同埋白痴一問，其實包住四條車胎係有咩用？keep住車胎溫度？

今年sainz跑q無咁sharp醒

其實真係加斯利唔得
當17,18 資源平均果震 甚至偏向MAX
4萬都係交到貨
18季初重穩定過MAX 拎左幾個分站

yes

yes 仲可以係加熱

保温

反正正賽都一定輸, 係Q衝好D成績算有交代

唔係keep住 嗰個係tyre warmer嚟 用嚟加熱條軚

同一架車渣到被lap

garage 入面放喺車手前面嗰塊咩黎？ moon?

上場如果有p4對佢今季係一枝強心針⋯⋯

老麥沉靜曬

同埋為車隊提高曝光率 囉多啲贊助商贊助

vettel都要用紅了

真係好唔好彩 邊個都唔爆係佢爆

我覺得大牛偏心都未會偏到另一架得第8

廢圖要用soft

好可惜
臨尾香

圖用紅做乜
q2走咪算

Benz red

因為四萬果陣同max冇分莊閒
但四萬走左gas上黎
Max當中成為大牛頭排 成隊一定圍佢先